% 4 / 3 aspect.
\documentclass[10pt, compress, xcolor=rgb]{beamer}
% 16 / 9 aspect.
% \documentclass[10pt, aspectratio=169, compress, xcolor=rgb]{beamer}
\usetheme[usetitleprogressbar]{m}
%\addtobeamertemplate{background canvas}{\transfade[duration=0.5]}{}

\input{preamble}

%% LOCAL_LaTeX_COMMANDS {

\newcommand{\presentationtitle}{Présentation du projet T.E.R.}
\newcommand{\presentationshorttitle}{\presentationtitle}
\newcommand{\printpresentationtitle}{\presentationtitle}
\newcommand{\presentationsubject}{Manipulation de Graphes de Réseaux Sociaux BigData}
\newcommand{\presentationshortsubject}{Graphes de Réseaux Sociaux BigData}
\newcommand{\presentationsubsubject}{Traitement de gros volumes de données,\\ représentations, entrées / sorties et parallélisation}
\newcommand{\presentationdate}{22 Mai 2015}
\newcommand{\presentationauthoronefirstname}{Denis}
\newcommand{\presentationauthoronelastname}{\textsc{Bourge}}
\newcommand{\presentationauthortwofirstname}{Gaëtan}
\newcommand{\presentationauthortwolastname}{\textsc{Caillaut}}
\newcommand{\presentationauthorthreefirstname}{Justin}
\newcommand{\presentationauthorthreelastname}{\textsc{Deletre}}
\newcommand{\presentationauthorfourfirstname}{Wouissam}
\newcommand{\presentationauthorfourlastname}{\textsc{Elkorde}}
\newcommand{\presentationauthorfivefirstname}{Alexis}
\newcommand{\presentationauthorfivelastname}{\textsc{Lavie}}
\newcommand{\presentationauthorone}{\presentationauthoronefirstname{} \presentationauthoronelastname}
\newcommand{\presentationauthortwo}{\presentationauthortwofirstname{} \presentationauthortwolastname}
\newcommand{\presentationauthorthree}{\presentationauthorthreefirstname{} \presentationauthorthreelastname}
\newcommand{\presentationauthorfour}{\presentationauthorfourfirstname{} \presentationauthorfourlastname}
\newcommand{\presentationauthorfive}{\presentationauthorfivefirstname{} \presentationauthorfivelastname}
\newcommand{\presentationauthors}{{\presentationauthorone}, {\presentationauthortwo}, {\presentationauthorthree}, {\presentationauthorfour}, {\presentationauthorfive}}
\newcommand{\presentationfooterextra}{\color{lightgray}\ccbyncsa}
\newcommand{\presentationschoolmastersupervisor}{Sylvain \textsc{Jubertie}}
\newcommand{\presentationschoolsupervisorone}{Emmanuel \textsc{Melin}}
\newcommand{\presentationschoolsupervisortwo}{Nicolas \textsc{Dugué}}
\newcommand{\presentationschoolsupervisorthree}{Anthony \textsc{Perez}}
\newcommand{\presentationuniversity}{Université d'Orléans}

%% }%LOCAL_LaTeX_COMMANDS


%% LOCAL_SHORTCUTS {

% Example
%\newcommand{\intel}{\textsc{Intel}}

\newcommand{\fig}{\textsc{Figure}}
\newcommand{\english}[1]{\emph{#1}}

%% }%LOCAL_SHORTCUTS


%% LOCAL_CONFIGURATION {

\hbadness 10000\relax % Avoid too many 'Underfull \hbox...' warnings.

\usepgfplotslibrary{dateplot}

\setbeamertemplate{itemize item}[triangle]

\title{\presentationtitle}
\subtitle{\presentationsubject}
\date{\presentationdate}
\author{\presentationauthors}
\institute{\presentationuniversity}

\hypersetup{%
%   bookmarks=true,
%   bookmarksnumbered=true,%
    bookmarksopen=true,%
    unicode=true,%
    pdftitle={\presentationtitle},%
    pdfauthor={\presentationauthors},%
    pdfsubject={\presentationsubject},%
    pdfcreator={\LaTeX},%
    pdfkeywords={Présentation} {BigData} {Master} {Informatique} {M1} {Université d'Orléans},%
    colorlinks=false%
}

%% }%LOCAL_CONFIGURATION


\begin{document}
    \maketitle

    \include{content}
\end{document}
